以前搵工一見就請..

以前搵工一見就請,依加覺得搵工好難!搵工搵到灰,有冇人有同感?

你冇料咪唔撚請你囉 咁撚廢番屋企打飛機算啦 番乜撚野工

去m記見工增強自信